windows 10 home

最近買
但隻碟完全無key
就咁安裝唔需要key
無得揀分割
發生咩事？
一裝完就直接入到windows畫面

邊度買？